HKCC 2019-2020討論區 ［22］光復香港 時代革命

學術類
Sem：Semester 學期，一學年最多有3個Sem
Sem 1：9至12月 - 13 Teaching Weeks
Sem 2：1至4月 - 13 Teaching Weeks
Summer Term：6至8月 - 7 Teaching Weeks
^Year 1 Sem1所有Tutorial都會係同同一班人一齊上，係識朋友嘅好機會

Lecture：教書堂，一般兩小時，部分科目達三小時
Tutorial：溫書堂，做Exercise/做Presentation/Review返Lecture講過嘅嘢，大概有25人1個Tutor
Lecturer：負責教你嗰科嘅老師
Mid-term：通常考返Week 1-6內容嘅測驗，佔Coursework嘅30-50%不等
Final：Final examination，佔整科0%/40%-50%
Sit堂：上其他lecturer/同一個lecturer其他時間嘅堂(通常Sit得都係唔得閒上自己個時間/ 你個lecturer太廢)
Day-off：星期一至五其中一日無堂上

Grade：每一科之成績，我哋有+冇-，A+ = 4.5、A = 4.0、B+ = 3.5、B = 3.0、C+ = 2.5、C = 2.0、D = 1.0、F = 0；並非所有科有派A+，例如英文
GPA：Grade Point Average，一個學期之所有grade加總/該學期科目總數
CGPA：Cumulative Grade Point Average，所有Grade加總除一共上過嘅科目總數
Credit：多數科係3個Credits；1個Sem大概讀15個credits，下限12、上限18
GE Subject：通識科目，所有學生須在5個類別科目中選讀至少4個類別之科
DS Subject：所屬Programme之下的必須科目
Reg科：每個sem 約Week 6開始，揀下一個sem之科目
Add/Drop：揀Timeslot/老師/科，每班限人數，經常出現0 Vacancy(空缺)，要鬥快Reg入去心儀班次，Sem頭開放Add/Drop，具體請留意Email及內附嘅Guide To Add/Drop
^Year 1 Sem 1冇得Reg科及Add/Drop

Transcript：成績表，可經myhkcc申請，每張$70
Turnitin：Check你份Assignment有冇抄人(Plagiarism)
Consultation Hour：每個路線每個禮拜總共有3小時在Office等你，可以問書、舉報freerider等等
Freerider：對份Project無/少貢獻嘅人，明明唔做嘢但係又好厚面皮咁痴住你去攞分
^如果想舉報freerider，請搜集好證據 (例如：WhatsApp Cap圖，Google Drive修改記錄等)
Killer：意指專出爛Grade之Lecturer

校園組織類及其他
CAT：Co-curriculum Achievements Transcript，活動紀錄(並非所有活動都會有CAT)；HKCC有獎學金比儲CAT的人
CFM校園設施管理辦事處：WK @ SLG/F、HHB @ LG/F，物品報失請往CFM
CSAO(CPCE Student Affairs Office)：處理學生活動成績表嘅Order，多數活動申請表都係呢度交；位於WK @ N3/F、HHB @ 4樓
FSCC(Further Studies and Career Centre)：入面有關於升學/搵工嘅資訊，有本薄仔有畢業生資料 (例如GPA+programme+interview details+佢收到咩offer)
IK(詢問處)：WK @ N2/F、HHB UG/F，主要喺度交文件
ITU：IT Unit，負責處理所有IT問題，Counter設於網吧門口
PDA(Personal Development Area)：由CSAO開設，可以搵到社工傾計。

有用連結
CFM網站 - Lost and Found List及Shuttle班次 :
玻璃房(小組研習室)Booking :
校園設施Booking :

Email：經常有重要嘢，記得留意Email，HKCC用全套Office 365，所以係Outlook同OneDrive而冇免費Google Drive
兩個校園附近極多巴士，而且好多你未必知，記得Check下

HKCC用語及設施一覽：
校園及交通
括號內指步行所需時間 (分鐘)
HHB：紅磡灣校園 - Science/Engine/IT/Design嘅Home Campus
最近港鐵站：黃埔(5)/紅磡(10)
鄰近巴士站：海韻軒(九巴稱紅樂道，設115特快去銅鑼灣、灣仔、中上環)
值得搭嘅巴士路線：門口就有115特快去銅鑼灣 灣仔 中上環、或到紅隧口大量往港島及九龍新界巴士

WK：西九龍校園，分南、北兩座，只有部份樓層南北相通 - Business/文科嘅Home Campus
最近港鐵站：油麻地(12-15)/奧運(10)
鄰近巴士站：柏景灣總站、西九龍站總站(10-12)、富榮花園、欣翔道(步程約10分鐘，有280X直入沙田、271X直入大埔)、佐敦道巴士站(步程約15分鐘，有970X直入西隧、E23直入東涌、260X直入屯門)
值得搭嘅巴士路線：W2、W3、914、城巴20(可轉乘A22往九龍灣、796C/796X往將軍澳或轉車站)同埋欣翔道或佐敦道巴士站上面提過嘅巴士

Shuttle：免費來往WK <> PolyU <> HHB之穿梭巴士，Express班次不經PolyU，時間表於CPCE CFM網站及Shuttle站，WK過海可善用Shuttle到紅隧口搭車

校園設施
想搵地方傾Project/食飯/做功課/Hea嘅話可以考慮下一啲周圍嘅枱，例如WK S7咁，除咗圓枱之外都有插座
圖書館(拉把)：
HKCC學生可以用PolyU本部嘅包玉剛圖書館 / WK / HHB 圖書館

WK - 入口及Counter @ N5/F
4樓：電腦房、圓枱、玻璃房
5樓：電腦、Printer、入口、借書還書借Reserve書Counter
6樓：藏書區、電腦、自修用座位、玻璃房(備有電腦及圓枱)

HHB - 入口及Counter @ 10樓
9樓：藏書區、電腦、自修用座位、玻璃房(備有電腦及圓枱)
10樓：電腦、Printer、入口、借書還書借Reserve書Counter、玻璃房(位於圖書館入口對面，長期開放)

^Exam Period嘅星期日及公眾假期，可以用貨Lift到WK 4樓溫書

學生電腦中心(網吧)：WK @ S5/F、HHB @ 11樓，提供電腦及Printer，並有Notebook及iPad租借服務，亦設有Printing Quota增值機

Print嘢
每一學年自動補充至2200 Quota，每個Quota增值要$0.1
Print每張黑白A4扣2個Quota，留意彩色Printer即使Print黑白照扣彩色價(15 Quota)
Express Printing Area設於WK S1/F、N7/F、S9/F，HHB 1樓、3樓、6樓，亦可到拉把/網吧Print

MPH/Hall(禮堂)： WK @ SUG/F、HHB @ 1樓，可以利用上面Link Book場
舞蹈室(鏡房)：WK @ NUG/F、HHB @ 2樓，可以利用上面Link Book場
明日：24小時開放，WK @ S2/F、HHB @ UG樓；備有叉電座嘅六角枱 - 實際上好嘈及好多MK長期霸佔，不宜傾Project
Pacific Coffee及7-ELEVEN：WK @ S3/F、HHB @ 4樓 - Pacific Coffee華潤國企不了，另外熱賣點會早啲收
學生保健中心(獸醫)：WK @ NLG/F (上9-13樓升降機隔離)、HHB @ LG/F ，$15睇1次醫生 - 盈健營運，喺其他盈健診所有優惠價，大約$170

網上資源
myHKCC：Add/Drop、睇自己時間表/GPA、睇Exam日期等
CARES @ myHKCC：用作報義工/Talk/課外活動之用及HM報Hotel Stay之用
Moodle：科目分發學科資源及交功課之用

一日爆咗1001真係學店嚟

應該大家對學店都有好多不滿嘅地方

Kent Lam

佢又唔差嘅 係真係好臭串

有冇人聽過佢派A

三大係咪唔點收y1 學生

英文好嘅 機會都大

唔係
HKU收
但係你late round先報可能interview offer會凍過水

暫時未聽到？

有聽過socsci year1轉到去hku ba year1

我想報Cu

暫時未聽過 b+就成車

Cap from FB (2017 thing)

似係乜撚都要聽哂佢支笛嘅人

Cu好似唔係點收year 1

EngineGPA要幾多先有Dean list

有無人psycho比

bacon教
拎咩grade

都係嗰一句

鄧力恆死全家

幾時炒咗個奶共lecturer

利申Hkcc廁所世界第一

鄧力恆我屌你老母

好大怨氣

偉強

比啲同理心都理解到教得差都已經唔係問題，仲要係killer同埋個人閪無比佢教，但係聽到都覺得反智

遲幾個鐘都計late round?因為我眼殘睇錯夜晚12點

你講咩？
佢yr1得main round
好似係中午12點截止

你GPA幾多

唔係都截左咩

收financial accounting書

佢有late round去到7月中

HKU有late round

社科
無諗過自己有>3.5但無full cert
應唔應該報下POLY定係慳返啖氣

我係year1

唔係全部都要full cert

如果late round報通常都冇咩機

正常
因為main round有好多人報
大把太空人去報

有ref letter會唔會多少少機？

咁我收皮了因為只係sem1好彩拎到OK grade不過完全無信心可以keep到

year2走 poly應該唔洗英文3

太空人多唔多靚grade?定係我地多啲？

人哋話太空人係親生仔

我都係year 1呢啲就唔知啦

早知12月考下個ielts啦

sit堂？

個問題唔係在於你封ref letter有幾勁
個問題在於你報late round佢考慮你嘅priority比main round果啲可能低啲
如果你唔介意用錢買機會
你可以試吓

亦都有人話space唔多鐘意自己親生仔

我仲以為你有A
睇嚟我late drop嘅決定係冇錯

唔得啊，依家上佢堂要拍卡入去，重要有食Q

咁把炮

我係deadline個日晏晝報，知道自己真係好撚on9,平時asm都早少少交，non-jupas先嚟deadline fighter

俾佢教中西鳩真係死俾你睇

不愧係白粉報專用專上學院講師上堂都要重重防衛

想問下EAS
Research Essay (30%) 55.00
Test (35%) 63.00 0–100
Oral Presentation (25%) 63.00
Self-directed Learning Portfolio (5%) 80.00

出C appeal好唔好

Which sub ge EAS

social science

其實你個status通常唔會轉 除非收到interview

Oh

Essay 同 Mid term 都唔過mean

科大都有收year1

想問apply咗既 transcript 係咪派完grade先會開始process?
事關我幾日之前已經係myhkcc apply咗 交埋錢 到依加個status都係payment received

仲諗住早D apply可以早D有得拎transcript

打錯
我AE黎 英文2個班
原來有2班

咁我唔太知道 AE 嗰邊

我想問stage2嘅Cgpa係咪人人都計少咗啲？
即算我逐科計都會有些少出入
有冇人有同一個問題？

點會 你計少咗cred？

全部都係3Cred

呢三個sem嘅sem gpa分別係咩 今次cgpa又係咩 幫你計下

3.7 3.3 3.875/ 3.61
Thanks

新Post繼續
中西溝ERWIN LAU我屌你老母

有冇人sem3讀cnp
Matthew Chow kill我同我啲fd...
冇人A
下個sem staffing佢教
想死
想知Matthew Chow點派grade..

sem3 sem gpa係3.875？細grade分別係？

有無人知engine要幾多gpa先入到Dean's list？好似有少少scholarship 。

利申：Sem 1 GPA得3.9有無機會

係咪p/f咗

AAAB+
四科
暑sem intern Pass咗

冇

上咗岸 唔關我事
但係順手狙擊

你啲分C好正常

同問

同問 我今日先apply
不過我估hkcc啲staff要放假 最快都要二月頭先有

(3.7x15+3.3x15+3.875x12)÷(15+15+12)=3.60714286 四捨五入就係3.61 冇問題因為你讀少咗科 就比正常人少咗3cred 計法就當然唔可以就咁三個sem加埋除3

多謝曬

唔只
佢話要十日working days 計返即係二月十幾日先有

唔係好正常咩 呢個分拎B

唔使書啦 lecture notes都夠做
小弟買咗用都無用過

有B好正常
我得C

唔係掛

C合理

sem3唔係免費有一張？

中家
Essay Review 78
Term paper 84
Reflective Paper 84
Present B+
最後B+ 想appeal
會唔會A到

之前幾個post啲Ching話70分先係B

你拎80分個個只係佔total嘅5%

Tutorial 唔係要做書啲題目咩？

推

問人影印算啦

好啦

EAS呀

我個tutor會upload要做嗰part上moodle /用projector俾我哋睇
我都唔太記得

得個5%真係幾高都冇用

呢啲分唔攞b想攞咩

我個分想博c+ 你地覺得有無可能

58/100 AE

還神啦

要係課室門口度拍卡？

今年細科 3.7都有dean list

Appeal即係chekc多次你份卷有冇改錯定係點？

進步獎會唔會因為pf左一科搞到無咗？

有冇退步獎

好似係重改 有機會降grade

仲以為係DSE改法有升冇跌，如果有機會降grade就咪搞我如果搵個killer幫你改仲得了嘅

認真我都想知

送比你

Ching 你搵邊個lecturer
我仲未搵

我停課個陣寫左五百幾字去請個lecturer幫我寫信，跟住佢都無覆

點解要寫500幾字我直接行埋去問

搵咗兩個 一個中文少少熟 一個數科唔熟

你係send email問定點
我都唔知點開口問好

email
其實我都唔知點問 我求其擦吓鞋咁問

係喎Ching你係報邊科

你係一科搵一個lecturer寫references letter?

兩個都講晒呢兩科 聽日睇吓佢地點覆
又或者唔會覆我

停課個陣

想問一下，dean list係咩?
我好蠢

其實學店有冇諗過咁樣搞法全世界跌GPA
佢啲升學率會有影響

但500幾字如果佢肯寫 你email講一句已經得

新post 都要講句 鄧力恆我屌你老母 你全家都係雞 屌你老母臭閪 屌你老母 屌你老母呀屌！！！！ 教書一尻尻又扮幽默

moodle係咪維修緊
好似bug bug地咁

想請教下 gpa 3.3假若我sem 2 gpa爆到四 咁yr 1走到嘅機會大唔大 想入city/poly

利申year 1 今個sem真係冇乜讀過書

其實我想講....你係派grade 之前apply ...應該可能只係有上一年既成績

差D 同埋 英文Level 3未

Essay review 連80都無就算啦 present仲要唔係A

同啲Lecturer本身熟
唔洗R

留名等睇少過88.6%

強仔果到點唔洗理佢？

文科仔sem1 gpa 3.9, 如果keep到呢個成績, year2大唔大機會升到上CU?
求ching指教
(利申,英文2,遲下會考ielts

已收 多謝大家

早兩日果斷reg走左Matthew

等year2啦，除非你4.5gpa...
但講真D野一個sem比一個sem難

B+

AA?

係

咁撚勁？keep住應該可以入cu 加油

Yr1 N展狗3.5係咪已完個個唔係4就3.9 3.8

都係嗰句啦
ERWIN LAU劉錦江我屌你老母死全家啦

同鄧力恆一樣係孖寶兄弟

thx ching

好撚彩今個sem係Ivy教啫

屌你老母清單：

Erwin Lau

鄧力恆

Kent Lam

陳偉強

歡迎各位補充

又到大年初一啦～為報答兩位老師教育之恩 新一年 我喺呢度祝
劉錦江鄧力恆 日日比狗屌 早日生cancer 全家冚家產 全家落地獄~

Winfred都要死

其實 強仔中西溝有冇kill人 教成點

聽講有group做緊present嗰陣，條撚樣喺度睇報紙，用手機，甚至訓覺，俾分又緊

Ivy 都唔好 成日串人

上次sit堂果班人去哂邊幾時一齊搞到佢放假

係囉 再圍一次啦

appeal係搵邊個對？
我有科 ca攞 但最後個份7字尾都得B 大grade咁就變B+

要好似上次咁整張宣傳相先如果唔係嘅話無人知

Ivy 好好喎

但係其他cc好似都係禁安排
即係大家都會一齊跌？

咩頭三個？

多唔多人一個sem讀6科? 會唔會chur死

只係今個sem個mean高咋,個分好正常,當然appeal博高個grade都冇問題

但係HKCC今次真係有心做鳩我地喎

份additional assignment出到咁難 又開到聲叫啲lecturer緊手啲

結果全世界一齊出事之後竟然都唔拉curve

除非其他CC都好似HKCC咁當學生狗咁撚啦 如果唔係我地今次真係可以收收皮先

又話入去課室要拍卡

訓撚醒未阿你 就算爆到4咪又係3.6 year1走你覺得有可能咩 成日幫自己搵理由 又想走又要話自己無勤力讀過書

如果好似上次咁多人嘅話就算要拍卡或者食Q都阻唔到

屌你我math全裸 Comouting半裸去考，一個A+ 一個A
乖乖地做功課溫書啦

64科55科？

我份mkt additional assignment deadline個日先嚟做 做左幾個鐘 最後9X分
平時上堂認真啲啦

我都知我essay review衰咗但term paper同reflective paper好撚認真做最後都A唔到

Ching你咩分？

你又知？

55科嚟 難得我individual group asm拎到A midterm又ok
additional asm 7字尾 大grade都得B+

想問點整summer retake

真事黎
上年CCT係到玩手機 開game打機

不要問 只要信

請問如果appeal 完個grade 比之前低 係出appeal 果個定之前果個？

會跌龜 會升

想問可唔可以cap hkcc個cgpa個圖交nonjupas 因為未有最新transcript

其實我已經交咗 早d交好似好d 最多遲d收到transcript 交多次

但會跌咩 冇見人跌過喎

留個名

我gpa below 4.5

我都想appeal
所以我唔知

得罪講句 可能咁岩你個科出得難/你覺得難 大把科正常

其實條curve有變到既
大把科都仲有人additional asm A+
只係我地唔係拎個個啫

Spa 正常 成班3.5起跳

Year 1定Year 2先

year1 3.5好正常

Year 1 所以我咪話正常
上個post 先講完 唔講了

真心咩識大把人由爆四跌到3.6 3.7

唔夠人勁都啱嘅

我自己都算符碌 雖然同預期有出入 但都仲有兩三科A 都叫做有書讀

但望住身邊啲朋友明明咁努力都得唔到回報 其實真係好凳佢地唔抵

尤其是呢個sem3嘅gpa對佢地嚟講真係好好好好重要 個陣講好話一齊入返u 依家睇怕都難啲

同埋真係問過幾科 都講到明唔拉curve 我諗可能科科唔同掛 或者我啲朋友真係咁唔好彩啦

62 81 73 100 攞B+

有無人知cu點update gpa

都好講運氣

苦主+1

商科都係？

Kent Lam正仆街

1028個科stat係咪狂操數就保有A?
我數底差,dse math lv2,有d淆

其實Kent lam點仆街法？
上左佢一堂又唔覺佢似killer喎...

killer依啲嘢睇唔出

是
DSE LV2 A

係
利申dse math lv3 1028攞A

我數Dse lv3 F左

thx 絲打

不如將公認killer擺落#1，#2到?入得cc冇人想比人Kill

個陣係咪冇拜gpa god?

進步獎要唔要自己申請？ 有冇話要幾多gpa？

1028真心易之前中文學數
都叫睇得明
雖然唔明個原理不過是鳩旦

DSE lv3 A+
take home 同 in class assignments都唔好求其

有冇人可以解答下我

唔洗申請 大概升0.5

1028 d lecturer上堂通常講中文?
講英文我驚聽唔明

見上面呢個分都有人A到

應該唔會
其實CC好多lecturer都會中英滲半

請受小妹一拜

ok thx

追左你post見你好似GPA好高囉
讀邊科

AA. sem1 d科容易, 勤力9背就有靚龜.
ching你都係AA?

非乞食狗

我識唔識你

其實你問lecturer建議好啲，不過怕你appeal完會跌grade，因為你個essay review真係尷左啲。

利申：有frd 3份asm都八十中，最後攞A 。

我係啊,勁啦絲打
btw, 我地係咪同班?

ching, 我year1雞仔黎架炸

但今年3.7都有

hi

好快你就會後悔讀AA

我心血少,唔好嚇我

你又知

想問personal financial planning要幾多分先A+
asm1: 86/100
asm2 94/100
midterm 95/100
final assignment 89.5/100 最後出A

sem1 gpa得3應該仲有得追㗎何

當然
有心便事成

我係咪email問lecturer建唔建議我appeal？
同埋appeal 成功率應該唔高

竟然出現喺熱門
大家加油！
已上岸嘅人表示
Cc厠所世界第一

咩科？

sem4 retake 1科b搏A/A+
定還是讀好5科算鳩數
祝大家新年快樂

係，我覺得問下無妨，始終得佢知道你個分可唔可以拉到去A。如果佢都贊成咪填form做appeal。

但我個lecturer已經係subject leader 個分同埋最個個grade都應該係佢出比我 咁其實係咪問嚟都冇用

我係商科讀1008 不過我覺得都係必須嘅基礎stat 1008同1028分別應該唔大
做下past paper就夠
assignment拎差唔多滿分 mid term接近9成 Exam 9成 都已經有A

好的,thx ching

80中應該有A
90頭應該有A+

有 啱啱好3

你啱

好groupmate有冇樣睇的?
我sem1比人freeride完有少少陰影

1028聽人數學拎2都a+到

如果你個科1028有probability 最好自己上網睇下其他人嘅教學
我讀1008個時 個lecturer淨係講左句中學啲簡單概率嚟 冇點詳細講 咁我又冇留意
到mid term個時問概率問題錯左 搞到得88分

Appeal好似係搵個internal moderator去改，可能係教中家既其他lecturer(唔清楚，未試過）但一定唔會係你個lectuer改返。
你問下先lol，試吓無妨嘅，如果你真係想拉返上A的話。

無

我都係比人freeride完
問佢哋幾時傾project又唔覆機 都要問個時又扮到好緊張
最尾自己一個人搞掂算

依啲人真係好撚柒閪嘔心

Sor lor 對唔住

你扮完假膠未

Ching我發現原來你都幾搞笑

想問下GPA個分係點計 條公式係點想自己計下

76
80
78
100
A

如果五科都係3cred 加埋除5就得

你哋又話我真心膠既

希望下個sem 可以become another person
成為一個努力學習既人

如果有一科係4cred 呢

入CC嘅邊個唔想become another person

文科

THANKSSS CHINGGGGG

請問有冇人知道appeal 係咪淨係會升grade唔會跌?
想B+ 搏A

我有幾個文科frd都係sem1得3 而家都係3.1幾 3.2幾 有啲跌咗落去2.幾 其實好難追 第一個sem最重要

我冇portfolio嘅分

+1 想知
想appeal AOR

你邊個教

Mk ching係咪伏黎

你問佢攞個陣應該夾咗係入面

ok, thx ching

Year 2 cgpa3.83 搏唔搏poly management好

冇喎
我啲fd都冇

今個星期上左佢啲堂 我覺得都幾伏下
但係reg唔走呀屌

可摸以加埋Helen yeh

100分佔5分

其實幾多

派grade掛
Jimmy

收皮啦柒頭無乜點溫過書chill住爆4 sorry

比上面參考下

60
69
80
75
B

Btw 原來藍屍親戚全部都有抗體 全部都唔帶口罩
我呢個文弱書生真係好驚

我梗係記得你請槍

自舊登出哂名嘅大伏

你條Stat識做未
其實我都唔係同你講緊野，我原意係想激勵佢溫書唔好荒廢學業姐，係串啲姐串到你sor

佢好似Econ都唔係幾識

算啦 唔好再講啦...

YES

做晒佢俾你嗰啲exercise

睇佢開啲post 佢應該係HKCC marketing year 1
再加上爆4 應該有人知佢身份

不如估吓學店會唔會停課？
中小學都停課去到17/2

agree

點少得A is yours

咁你email佢好啲，佢係print我地上網交個份soft copy再係側面比分

上幾個po先有巴打中伏reg左佢

我記得有相

覺得佢過唔到midterm，點會爆四

今個sem好似又有人比佢kill到D+

就算停課 我估佢都係下個禮拜尾先講

佢識stat應該識做 走去數撚圍爐區問人 人地比埋solution佢

希望唔好停課喇。
停課真心灰，我自己就好想返學
唔想同班人熟絡左就停課

尤其係我呢啲油頭毒撚，基本上都係得返學先會離開屋企

-------------------

新增

Helen Yeh

Winfred Xuan

之前有條友叫CC專業槍手係12月左右係咁宣傳話係econ嘅槍手
然後佢幫襯咗佢

呢個係真事
琴日聽到身邊都好多人拎到A

咁仆街 btw你點知架

我屌

咩唔係佢就係嗰個cc槍手咩

咁係因為份additional asm 啫
個個都可以互對 拎90+唔難

咁呢科真係咁簡單 啲答題方法就成份lecture notes抄落去就得
利申 1008 overall 94.5 A+

邊個教你EAS？

條友Econ assignment都要開post問人 點會做到槍手呀
而且個槍手好似係year 2嚟

咁易都請槍

之前見到佢周圍偷人答案

你去起佢底睇下

Jimmy lau

佢自己講

想識條友
如果我請槍再舉報佢係咪可以收佢皮?

點偷法

佢邊度講

話互對答案，其實係攞人地嘅答案去換另外一個人既嘅答案

咁2字頭 stat 難唔難拎A？
大概讀d咩？？

佢好似比人block左

我記得係佢話幫襯咗覺得幾好 如無意外係同一個人

琴晚花園街十字路口，假救護 A376

成班差佬差婆救護車A376自出自入
車頭兩條偽救護狗，埋頭苦幹玩手機

我好似同佢互對過答案

其實我哋有咁多料 只要有人爆到佢真實身份咪可以搞到佢冇左個4

HKCC 2019-2020討論區[12] 光復香港 時代革命

我block咗佢所以認得

原來唔識做份Econ 份嘢咁簡單都要請槍

死撚咗俾你爆4都冇撚用啦

winfred都唔係好killer姐佢純粹係唔識教書姐（係完全唔識教，你返屋企睇notes可能仲好過上佢堂）。但佢幾鬆手呀，記得上年佢教commu果陣講哂mid term exam既題目同範圍俾我地聽咁濟。利申exam果陣自己on9冇溫過咁濟，本來諗住死撚緊，點知都拿到b+

真 命仔緊要啲
不過諗起啲學費 都幾肉赤吓 仲要係老豆老母嘅錢嚟

cc會唔會停

求新年之後add/drop 轉到group
唔想讀gender issue

死左就下世再識過啲朋友啦

想refund

幾時退學費

應該等8大宣佈之後cc又跟風停課

push

要等CC班膠層討論完先決定停唔停

唔知 冇讀

SU啲人呢

又要等poly決定停唔停
唔係又要我自修兩個禮拜既野阿嘛

屌緊女學費又唔係佢地出

你唔係諗住嗰班人會做到野呀？

我依家都已經冇乜朋友
肥矮毒柒窮齊晒
不過好似轉左去感情台咁 都是唔講了

其實city nonju洗唔洗upload dse張cert？

預咗佢地圍威喂玩樂至上，冇諗過連樣都唔做，聲明都唔出

長期失蹤 zzzz

UST停咗lu
9成停硬

Link?

Postpone exam咋喎
利申：睇隔離post

我tg都見到

Ching我都係無朋友
肥矮毒柒窮都齊晒同你一樣
我地圍爐算啦

sor 係postpone
又7咗

Poly話放 cc就會跟

ITB midterm 95%
project B+
assignment 80%
participation ~85%
additional assignment 40/60 (67%)
overall 得B+
Appeal上A有冇機

Andrew HUNG

高桌晚宴

無機
ITB我記得係55比課
你additional assignment 得67%

我連SU有咩人都唔知

Spring sem都推遲咗開

SU個班人 會唔會晚夜係CC扑嘢

Ching 大家一齊圍爐啦
我平時上堂都好kam

Ching 你咩科

唔出奇 有時夜晚cc無咩人 去廁所扑有幾難

想問下大家知唔GPA幾多會入到dean list? (Science)

係咪得我一個覺得SU 係成班mk圍爐
如果要靠呢啲活動食女其實都幾可憐

我係spa

coursework 佔嘅分係50%入面嘅細分

咁好難圍爐 你係HHB 我係WK

appeal應該只升不跌？

HHB人

咁我唯有繼續自己一個係HHB 搵女大J幫我吹

Hi 你都係spa嗎？

你有龍撚?

非
我NS

搵到嘅話 我得閒過嚟玩3P 你唔會介意嘅

我冇
不過聽聞比女大J 100大元就可以become another person

will you delete some of us

Okay ar 我自己就毒過武漢肺炎
多個人絕對唔介意。
遲啲見到佢就影低po上黎先

ching 唔好唔記得我哋呀

有冇機會撞到你

實有

一定見過面

屌你實停課 還撚返三萬蚊比我呀

我想撞到大家

Btw poly 停到17/2
Hkcc應該都係照跟

你哋班爆4嘅
我就含撚咁

我覺得唔會停晒成個sem

今個sem大炒

停撚哂佢仲好啦屌 咁咪可以5月先完sem

【理大停課】

剛才收到理大校方的通知，決定停課至17/2。

Ching你真係好似好想見我喎

唔會啩

應該都係幾個禮拜之內啩

好期待撞到你

如果17/2先開sem,會唔會延遲完sem?
我驚chur到仆街

一陣又e learning

好奇啫 咁梗係識下冇壞啦

要睇下肺炎爆成點先決定停唔停Sem

應該會cut左啲課程
不過Group Project呢啲就唔知啦

你嚟同我相認囉，我冇所謂

spa啲人好勁？
係唔係因為人少所以佢地咁爆得

e-learning我冇咩所謂 而家我都有上緊啲 mooc嘅course

最慘冇得見啲女同學

Ching 你越來越Gay
再下一步係唔係搞到佢轉基

應該唔會再additional assignment啩

屌佢老母 肺炎爆就爆硬 依家如果大陸落一個源頭黎係社區爆發就含撚了
不過自己就純粹唔想停咁耐。

請槍死全家

Um 其實我估應該係差唔多

CC槍手重出江湖

你叫佢做中間人約出嚟
你點解唔直接問佢
我對佢啲私人生活無興趣

見到都識唔到
我呢啲毒撚

要同你相認有幾難

上面個位ching應該會有熟客優惠

無計啦，差唔多兩年冇拍拖
之前想識個女同學又發現佢有男朋友
依家我個人好奔放

我inbox問過su班人可唔可以跟進下退學費既事
read都未read

一樣lv.2 A+
上堂認真留心就得

開緊P 唔得閒理你

本身poly傾緊 poly退cc會跟
但而家分分鐘無件事

有咩？

又諗起中化個份additional assignment

SU依班友真係唔知做乜春

你kam撚到仆街 水療系最kam個兩個之一

想問下大家讀2031點樣

我唔係好想新年流流屌尻鄧力恆

Push

有得見已經好好 係我每日返學嘅動力

我想問sem 1 SEHH1008 math&stat failed 係咪要係summer retake?

被人當變態笑咋
肯定私底下同啲Fd講 今日上堂條裙著短左少少 後面個變態就睇足成堂 真係好噁心 都唔知有冇蝕底畀佢

呢科你都Fail到 我都唔知點講好

Hi 我哋要去買口罩了

之前係咪話太空人個邊會退學費？

揀左pass and fail

不如我地send e-mail 叫cc 停課

你點解會fail到呢科

你咁變態我望下個樣就算

我都想知可能搞亂曬啲英文掛 我完全估唔到係fail 呢科

數科都fail到真係。。。
啲英文拎對份lecture notes對住嚟做咪得囉

唔好意思已經追咗Post但仲係唔明
Appeal 係搵另一個人改過哂所有功課定淨係改卷？
聽講appeal完個grade係可升可跌，有冇人可以分享吓成功例子（不論升或跌）
感激

收皮啦 講到自己唔係咁

我好人嚟 唔做呢啲嘢

Exact7ly

都冇衝突 好人都可以係咗

緊係啦 唔熟你走去send email問ref letter佢都唔知你乜水
其實lecturer一定會幫你寫 不過熟啲多嘢寫啲咁

有女啦唔可以做得太過份 雖然佢唔會知

我都想問個stat嘅lecturer拎references letter
雖然我係佢個課拎A+ 但係成個Sem 1都冇同佢傾過幾句 都唔知點開口 又唔知佢知唔知道我

𥄫女梗係要當面𥄫啦 要話比佢聽佢一個靚女
落堂直接來一發

利伸：未見過靚女

可能你條女都被人睇蝕曬

成日睇
雖然我不知道你是誰

咁就應該當面講，不過而家好似想停課，所以唔知幾時先見到佢哋

屌上個sem aeb篇essay outline佢明明tick曬話冇問題 點知寫完俾佢睇佢又話呢樣唔得嗰樣唔得
好彩最後冇俾佢kill到

食屎啦鄧力恆

我mkt 應該可以拎到reference letter 同個lecturer比較熟

year one 攞嘅ref letter year2可唔可以用

上面個ching 輕鬆請槍 stat唔識去數撚圍爐區個post問additional assignment點做
Econ additional assignment就比錢請槍
chill住過4

明明就係本人 繼續免費搵人對答案

有女就收皮啦

笑撚死 扑野請槍叫人扑 chill住生b

有冇證據 我睇個CC槍手係year 2嘅
而家個個請槍嘅ching 你去起佢底 你會見到佢問Econ assignment 1功課
根本就冇料做槍手

收集好多人既答案，咪有料囉

手天使：「收皮啦柒頭無乜點溫過書chill住爆4 sorry］

佢係買人答案再放反出去

個槍手仲好似賣埋 mkt additional assignment answer

咁佢真係商科奇才 賺返自己請槍比嘅錢

我A+
asm1: 94
asm2: 92
midterm: 94
additional asm: 85.5

科科請槍學到乜撚野 雖然只係intro

所以咪chill住爆4

依啲撚樣真係去死

好彩個科自己最後都有個A

HKCC都唔係好嘢架啦 都係為左上返U嘅
只要個科有A就得 理唔理得佢學到啲咩

啱嘅 但請還請可以唔使咁大聲

祝佢地defer好過

祝個班仆街freerider 個個Sem GPA唔過3.2

仲過3.2？ 2.0都比多佢

慘得過freeride嗰啲係熟人 想鬧都鬧唔好意思鬧

唯有借啲意唔同group

佢最柒嘅係 請槍之後轉個User name上嚟話冇溫過書 chill住爆4 跟住就被另一位Ching爆佢請槍
Stat又唔得 Econ又唔得

Sor lor 比個機會你鬧我

ching咁我appeal好唔好

你咩科 同啲細分係點

熟先屌得

你點識佢哋 入左HKCC都唔認真讀書
真係以為自己係個啲Sem 3 Sem 4先嚟爆4啲人呀

真係恭喜佢

Poly SU 已經話停課 cc呢

Ching 得咗po出嚟分享下

Ching 祝你appeal成功
Freerider 次次defer

如果我哋知佢真名 可唔可以同CC投訴

冇架啦 算吧啦

真名都唔夠 只要你揾到有實質嘅證據我諗cc唔會唔理掛

實質證據包括咩先

暴大同樣

gp pj攞f add asm A+最後拉咗個A出嚟
醬油係我自己

sor 諗唔到 我得個噏字
但我覺得最起碼揾到幫佢做嗰條友先

B+，我覺得佢人幾好
但呢個sem好似冇繼續教

咩科可以拉到咁

如果槍手個TG link冇變應該搵到佢

咪傻啦 個槍手都犯咗欺詐罪
可以坐得監 點會出嚟

自爆唔答啦
不過只係衰gp pj 其他asm最差都有B+ mt高過平均差唔多20分 如果唔係肯定拉唔到 所以year1 嗰d唔好以為唔理gp pj都輕鬆A 容乜易b都冇

拿佢話唔係欺詐架

Friend搭friend識嘅
日日上堂就掛住玩同傾計咁樣
跟住做一句我唔識喎 就以為人地會幫佢做

如果佢以前開嘅post講關於自己嘅嘢係真嘅話
佢應該係Hkcc marketing year 1
年齡應該係2X歲 因為佢話自己做過幾年嘢

20幾歲人都咁on9

是咪AOR？

苦主+1

不過個範圍就真係縮細咗好多

不過overall gpa唔錯

其實真係冇可能搞到佢
因為證明到個帳係佢
用念力屌到佢仆街就算

仲要係year 1爆4

原本我都係 MK Ching

之後 add drop period 成功 reg 轉到 Brian Luk

我sem2個陣原本都係佢，但係聽人講佢killer同埋錫女仔多啲我就reg走咗。不過我有個成績唔太好嘅男仔fd reg唔走，但係最後都有隻B+

Erwin喎

hkcc係咪會跟polyu停課？

上面有講過 Erwin

Conditional offer = cgpa 3.9

唔知點解今個sem好多人話佢

搏

Ching，你additional、Gp Project有少少低
不過都可以試一試

依家見到佢個名就知有人要屌佢

我 MidTerm77
Gp A
additional 8X（尾）
先得A

你係女仔 Mk ching根本唔差 就算係男佢都肯教你

Yr1 d 科都fail, quit得

會唔會咁啱個2分係B+同A嘅分別
然後CA你係B+頭 佢係B+尾

不自爆

你已經比我哋重重包圍
我哋好快可以揾到你本人

Intro sociology
Gp pj B++
Case analysis 85/100
Additional assessment 85/100
出B+
應唔應該appeal?

利申男
再利申 Louis教

攞多一封應該勁啲

無啦啦變咗性

additonal asm 係當exam計 計percentage 冇用 因為個計法係CA一個grade exam一個grade 最尾先出個總grade畀你

所以可能係79分B+ 81分A

反彈冇回頭

你midterm 幾多分先？

你additional assignment幾多

14/20

你出A?

如果gpa4 英文2
Yr1
係咪冇咩機會

所有大學都要你英文有3或對等嘅等級

文科仔?

好 thx ching

商

你如果有ielts 6.5可以city poly

完全冇人討論

因為一定會跟 所以唔洗討論

通常係 不過你都知學店做野不嬲慢

cc 永遠慢人半拍

不愧為學店

真

停課未 campus咁多大劣人 我唔想跟佢哋中肺炎死

hhb/wk多啲支那狗？

Wk

屌 大劣人

討論嚟又點 HKCC咪又係PolyU條𡃁

同意

留名等睇聽課又online learning

上個sem有科咩都無upload上去

我唔係 但識幾個都A左
咁可能係你份midterm未夠高

商科想year 1走 你兩個sem都要爆4 下年繼續努力

online又冇乜所謂 都sem4 個gpa已經唔太重要最慘都係冇得見女同學

巴打收到offer未

online教可以， Additional Assignment就不了

上面個位Ching 又可以繼續請槍
chill住爆4 好葡萄

你真係好想見女同學

如果依家先申請transcript 係咪應該叫佢寄去我屋企好啲?

我揀咗自己攞

文科冇咁快 起碼要等三月 你呢

係cc嘅女仔全部都係超級靚

Ching你咩科？

你有女啦 收埋啦

同佢講今季英超係曼聯攞 佢一定會覺啱嘴形 就會熟 信我

你點擦

今次midterm都唔使考
chill住4.5

認同

三無人士

可惜毒撚都係溝唔到

睇開咩波

又話完全唔睇波

係到講會好尷尬

若要生活好

事但啦 呢到除左個lecturer都冇人知你係邊個

有frd睇開，識少少咋

完全兩回事嚟

今季英超仲唔係皇家馬德里贏？

cc嘅女仔只可遠觀不可褻玩

咁佢咪知道我擦緊佢鞋而且擦鞋就係最唔想比被擦鞋個人（lecturer)知

文科靚女點都多過我哋啲工科

All in利物浦

BTW 而家新年假 仲去煩人地 我諗住正正常常到左原來個開學日先去刷鞋

毒撚座右銘

唔關科事 cc周圍都係靚女 hhb嗰邊有好多

啱 毒撚睇到靚女已經好興奮

有道理，等初五六先開佢汥

咪玩篤爆

ching 你諗住點開波刷鞋 大家一齊討論下

其實佢肯寫嘅話根本唔洗擦 最緊要佢識你 同埋你冇俾過壞印象佢 多數都會肯寫

我就係上個Sem Stat同lecturer完全冇傾過偈 唔知佢對我有冇印象

stat呢啲大科 你冇同佢講過嘢佢一定唔識你 不如搵另一個寫

我最高Grade個科就係Stat 唔想嘥咗個Grade

如果今個sem又停
唔撚該退學費

今年year 1，如果今年問lecturer要ref letter，想問下份ref letter下年仲有無用

因為驚下年lecturer唔認得我

同你差唔多

上到最尾你就知佢咩料英文差可以收定皮

我諗住直接賣屎忽

你新年去可以逗埋利是

Personal tutor

賣完之後上嚟講下得唔得 如果得嘅話 我year 2就直接出賣靈魂

咩意思 可唔可以詳細講下

學費照收，但睇嚟又要e-learning自修

要賣就直接賣畀professor
直保你入U

Ching 一唔一齊賣

好

我想賣俾jacqueline或者水晶梨

自問我自己個屎忽嘅質素都唔錯
如果賣屎忽可以派grade 既話我應該都有個A

都要睇吓lecturer係咪killer

我覺得我自己屎忽都唔錯 如果再加啲口技嘅話應該有A

問吓personal tutor/出俾你嗰個lecturer
佢地年年都寫應該熟啲

跟機 我都想

一日一水晶梨我愛你
一日不見如隔三秋

咁睇黎要再加啲技巧上去
務求令到佢有欲仙欲死嘅感覺

推我都想知

why not both

佢啲死人脾氣真係差到不得了

比人串真係無乜所謂 但如果係killer既話真係不了

比人串到冇面都冇所謂 只要佢係派Grade 我老閪都奶
但如果係Killer就叫佢自含算啦

二揀一嘅話真係難揀

all in水晶梨

jacqueline係氣質型 啲music味滲哂出嚟 水晶梨就真係外貌+1000

除咗jacqueline 水晶梨 helen yeahh
仲有邊個出名

唔知點解自己計完cgpa同系統嗰個差0.1

齊齊欣賞陳偉強的文章

反修例運動折騰了大半年，本欄過去一直預計到天氣轉寒時就會冷卻，如今看來大抵是會應驗的，因為也不由得你不冷卻，香港迎來了另一場同樣可怕的挑戰，應付這一場仗，不比應付暴亂容易。

武漢肺炎正肆虐全中國，香港也不能幸免，已經有人確認受感染。疫症橫行時期，最忌人潮聚集，示威群眾定然不比往日，反修例運動的第一階段應已進入尾聲，至於第二階段能否掀起，就要看香港的造化了。
特區政府應付反修例風波可謂一塌糊塗，民意支持度跌至空前低點。但有危就有機，香港受過二○○三年的沙士之禍後，碰到今趟的武漢肺炎，可謂談虎色變，市面上一片亂嚷嚷的，亟待政府部門出來主持大局，如果處理得好，也可以挽回不少聲望。但若然政府面對疫症仍是方寸大亂，愈搞愈糟，則這樣的管治班子就再不中用了。

特首林鄭月娥應該站在抗疫前線，身先士卒，馬上取消所有外訪行程，回港主持大局。早前打算用一百億元投資海洋公園就免了，這等於將錢投入無底深潭，倒不如從中撥出一半資金，馬上到世界各地搜購口罩、清潔劑、消毒液等防疫用品。價錢出高一點沒問題，務求要最好、貨運速度最快的，一定要保持源源不絕的優質貨品供應。最普通的口罩每個只是賣一元、數角，五十億元可以買多少防疫用品便可以想見，錢不夠的，再多加五十億元也沒問題。政府大量購入後，以象徵式的價錢賣給市民，對於基層者，大可以免費贈送。這樣的工作要是做得好，市民能夠感受到政府的誠意，效果可能比每人派一萬元去收買人心更佳。

警隊則可以組織義工團，在公餘時間到公眾地方做一些清潔、消毒工作。我相信有部分警員很希望能重建在市民心目中的形象，這次是好機會。

其實邊個係水晶梨

crsytal lee 教itb同stat
唔好信cc官網張相 唔知點影到佢咁肥 真人靚10倍

係crystal 靚到手都震埋打錯字

好易拆解 之後去google search吓
第一次見到都唔知邊個保持吓神秘感

隔離隻手打緊J,所以打錯字啩

自膠 上面已經有
btw齋睇相都覺得正

google search完會覺得吹大咗 真人差好遠

係咪killer嚟

唔係啦 個個都話佢幾好

點解cc張相影到佢有種男人feel

讀完itb 搞到我想讀多次

所以叫你唔好信 要見真人 我以前成日上14樓鳩行 撞過佢兩次 真係cls

我今個sem個個week都會sit itb

究竟邊個係水晶梨

上面咪答咗

有緣我哋會相遇

Google 完乜都冇

如果諗住洗牙，係咪打個電話過去book時間就ok?

有晒名都揾唔到 你真係揸白卡？

佢應該係search咗「水晶梨」

試下譯咗英文啦ching

啱㗎啦 睇相會覺得失望 搵機會見真人啦

我改呢個名真係啱
自膠

駁唔到

睇相嘅話就睇jacqueline 睇真人就食水晶梨

我地騎劫咗個po講返啲學術嘢先 有冇人報咗bu文科嘢？交流下

任何關於cc嘅嘢都講得

入到個po發現得一班毒撚喺度j啲lecturer 你有咩感受

覺得cc嘅學生好享受校園生活 lecturer質素都好高

Sem one 睇到話佢係killer都驚
但都最後都有 B+ 有fd A A+
普遍正正常常都B

上面我哋係咁屌完killer，都應該係時候表揚cc公認用心教+派grade嘅lecturer，唔好比人覺得我哋成日放負，之後可以擺落#1，#2度提人reg

我先

未遇到

用心教就得 派唔派grade冇所謂啦 勤力攞滿分一定A+ 唔溫書攞零分實fail 自己重要啲

當然鬆手啲係好事嚟 但lecturer份人點樣係最有影響

希望你唔洗遇到，因為你遇到就應該係讀緊year2

呢樣真

暫時覺得上Ricky mak堂唔會悶 不過佢成日講佢個女

靚嘅話再有額外加成

仲有佢老婆，記得用麥提莎進行賄賂

而家淨係上咗兩堂
提咗佢個女超過10次

佢又係深黃，平時鍾意抽吓水，上堂幾輕鬆

水晶梨冇fol返我
代表啲乜

Cc如果17先開學 希望唔好再e learning
直接延遲完sem啦 唔想gpa再仆街

sem 1 sem3 就話要出gpa報non ju啫
sem2 sem4 都應該出晒conditional offer 純粹睇gpa入唔入到U

不過唔知會爆幾耐

係至少，上次啲lecturer 淨係叫人自己睇notes，又唔講mid-term

安仔 add drop好彩轉到佢
同想像中唔同 教得幾正 幾易明

我哋騎劫左個po好耐

你year 幾 year 1個啲課大部分人都對答案個個啲分都好高下

個電話打親都唔通

Poly停課佢係咪都跟住唔開？

遲下可能E-learning 佢比分鬆嘅話 調唔調都冇所謂

到我

文科:朱寶盈

佢上堂教書好清晰,間唔時又講下有趣嘅野. 問佢功課上嘅問題,佢都好樂意回答.
派grade都手鬆,原本我以為自己得B+,點知有A.

總結: 盈盈係用心教+友善+會派靚龜嘅lecturer

E-learning 就唔驚既 不過純粹係我好想返學

你又想返CC睇女呀

毒撚：齋眼就足夠㗎啦平時唔出街得女優睇

利申：毒撚

其實hhb冇乜靚女好𥄫而且依家又冇對象
我都係想同班fd一齊返學吹水啫

大家成日係呢個po見到 都估到大家係毒撚啦

之前我去HHB個時 係電腦室見到啲女都幾靚下

幾時收到transcript

有排都冇，而家又放大假

10個工作天呀

真本身以為呢科爛硬grade 點知都有A
覆email都快（可能因為臨近交功課嗰段時間）

上堂一個靚女都未見過

sui chi Kwan 最好
CET 比佢教 gp70頭
其他咩都冇 最後A+
不過下個sem 佢好似唔再係cc教

Kimberly

poly很大機會入到 唔使full cert

有無人知angela tam比分如何？

琴日先報咗當試下買個機會

CHING FULL CERT？
我接近3.7但未到應該都唔輪到本廢柴

Y1 喎

唔同科 有full cert 本來諗住yr2先報
依家試下報 當學下個流程

祝CHING你成功

Ching 你係咩科同Sem 1 GPA點

社科yr1 有人試過gpa 3.9都完全冇polyu interview同offer

之間有個ching話合理.
btw,網上面d人話angela tam好煩

名位大年初二早晨，
今日宣佈左都係十七號復課

退學費啊

有冇機會直接順延兩個weeks
唔想e learning 又唔想補課

我都想

+1

希望係咁 唔介意遲啲放假

順延 teaching weeks

順便遲完 sem

晏少少放假

都好過 moodle e learning

點解唔sd email嘅

唔好再問停唔停課 自己睇

有冇人知今日cc有冇開?

有無人知hkcc ik開唔開？我apply左transcript 但poly non ju 2月10 dead 驚趕唔切番cc拎

你係myhkcc cap張圖交住畀佢先囉
停咗課佢實知你咩事既

Nope

分分鐘17號後繼續停

紅日

本身星期日都唔開既

佢停課咁點申請appeal

佢原定係29號開返，但而家唔知了。
29號試吓打返去睇佢有冇開

Considering the latest situation of the novel coronavirus infection, the College of Professional and Continuing Education (CPCE), including Hong Kong Community College (HKCC) and School of Professional Education and Executive Development (SPEED), announces that face-to-face classes will not be conducted from 3 to 16 February. Alternative arrangements for teaching and learning activities and co-curricular activities, along with measures to ensure health and safety, will be announced next week.

返得幾日又要沒得返學，好掛住啲同學

留係屋企好撚悶

佢出曬名被人話係killer，但sem2佢教嗰陣最後有send曬全個Lecture gp嘅分出嚟俾你自己睇，真係爛grade嘅得幾個。而present嘅分佢上Lectuer都會同全部人公開公佈，俾分真係沒想像中咁緊。我唔係幫佢洗底，但我都聽過佢俾低grade嘅present係點，做到成舊屎咁就唔好怪人kill你啦

grammar in context: reg唔到jimmy 可以reg CC lia ,上sem 比cclia教每日落堂都con佢果個人覺得極nice，你肯問佢，佢肯答問題，最尾A到

Jimmy俾分如何

呢科大概讀啲咩？ 英文廢廢地會唔會好難讀?

各位拜年，親戚/同屆DSE親戚問你讀緊咩，你哋點答

精彩回顧

讀緊屎片

唔洗拜年

啲親戚真係好撚柒閪㗎話唔係讀U佢好似恥笑緊你（佢應該冇讀過U，真係唔知笑乜春一百步笑五十步）

大學講師
恭喜hkcc榮升做大學

理大asso 佢哋唔知asso係咩
以為係一科嚟

橫眉冷看 - 陳偉強 大學講師
好好抗疫 挽回人心

真係好撚靚

我想問點知果科會唔會派A+?

到我
itb 水晶梨
人靚就唔洗講啦
教得又有heart 又nice 同佢snapchat ig佢會覆
水晶梨我愛你

乜會比ig sc咁nice㗎

你點知啲freerider會揀邊科

好人一生平安

may poon我識個個都係b+ up, 我自己都拎A

自己做左一個sem freerider仲唔知醜想做多個sem
賤種乞丐都冇佢咁賤 咁佢GPA點

我愛emily

求水晶梨IG

啲freerider真係戇鳩嫁喎

有個freerider問可摸耳同我一組,我心諗你咪癡埋黎啦撚樣

試過同個freerider一組 第一日見佢已經feel到佢free free地 但係靚女嚟 咁算數 唔太過分就得 之後佢好可憐咁話自己唔識 求carry ok啦靚女嚟 唔識咪問 我實答 點知就冇咗影 到交asm嗰日直程消失咗 冇出現過

唔知佢讀咩

戇鳩食撚懵咗

不過個科冇A+都唔好意思話carry人

所以我Sem2啲科 都係自己做毒撚算
睇下撞唔撞到啲勤力嘅人

Ching 你返學唔係就係睇女咩 有靚女睇就算啦

收咩息先

盈盈

未比jimmy教過，但有frd 話佢教得幾好，好似幾鬆手

收色

變咗成人台

好多野都有講，但係唔算好深入，例如教你分英文形容詞唔同嘅詞性

我嘗試收斂d

嚇親啲女同學同埋水晶梨

講吓笑姐其實我搵人嘅準則係睇吓佢有冇邊一科勁過我，當交換咁，互補不足咁囉。如果真係靚唔洗長處都得，聯合國已經講到明靚女可以無條件freeride

係 上咗第一堂已經叫我哋影低佢sc個code 有咩問題可以sc問 佢話可以錄音覆方便啲

豬扒唯有立志做女強人

咁就無好咁講,欣宜都可以係女神

屌你呀笑鳩欣宜 我最愛欣宜

請收皮,cat girl number 1

徵求女大J 既ttb

想比佢引誘下

巴打咁飢渴？

冇計啦 我想試下玩sm 女大J應該幾啱

Ching好重口味

歡迎靚女freeride我

咩科遇到

BE ADA
EAS Franco
ITB Andrew Macus
FA Anna

dm佢ig問嘍

真心咩 CCCU話曬都係Asso三大

屌你老母鄧力恆

鄧力恆死全家 永不超生

真係好大怨氣，由上年屌到今年，不過呢啲lecturer 多屌無妨。

前幾日係WK 4樓見過佢同一個男仔開live

CLS

cls 一陣真係俾佢纏住你就一身蟻

希望你唔係用真account問

劉名睇後續

留名

佢真係好似大j

屌又停課 我想翻學

Ching 派膠派多左啦

年初二要繼續幫佢地開年！
繼續祝ERWIN LAU劉錦江死全家 年年有今日 歲歲有今朝

佢可能有追post

LM

其實睇返佢啲story 佢好似正常返好多 點解嗰排可以係完全兩個人

早幾日唔係有人話佢拉把門口大嗌咩

龍心把炮 改變一個人

係星期一嗰陣

仲有喺 HHB UG 開 ig live

大嗌 「我最鐘意心理學」

佢intro psy A+未？

3到16都取消 咁29至31都照常?

要睇下肺炎單嘢點發展 先可以決定下一步

29至31本身就唔洗返學 假期嚟

係喎 唔記得左唔該曬巴打先

又停課 想問apply咗transcript最早要幾時先有 報咗ust 最遲要2月14前比佢

二十幾日唔洗返學會悶到甩毛

欣住 龍心入CC屌9你

真心悶死 人生第一次咁想翻學

你咪大把時間陪女囉
唔好諗住返CC睇女啦

佢哋都散左啦 反曬面仲會理咩

依家計埋差唔多連放三個月 長過暑假

老實講，今年根本就冇一個完整嘅學期體驗，終於感受到返學嘅美好

林鄭月娥條撚樣要賠返兩個學期比我

小弟少驚 佢而家仲未覆我添

悶到連機都唔想打

隔好遠 陪完等於冇陪

放心啦 未得閒覆你啫

好野當然要LM

唔該大家唔好騎劫呢個po
我哋應該認真少少
而且我只係一個唔起眼嘅fm 唔好LM啦

而家呢個時間都冇人會理呢個po啦
我哋都好似係呢個po吹左幾日水啦

文字討論就夠

依到有冇籃球撚?
kobe死左

我係足球撚，不過Kobe 咁出名應該全世界都知
其實每次有呢啲運動名人出意外都好難接受，好唔真實

一訓醒就見到佢死左
發生咩事

墜機身亡

RIP

唔係籃球撚，但都覺得震驚。一起身見到話kobe過身，心諗係咪玩嘢，明明應該都幾後生，仲以為病死

真係太突然

睇返佢篇dear basketball 真係就嚟喊出黎

每個男仔都有一個追夢既心 可以為左佢而犧牲一切
呢個夢就算成功定失敗都係無野可以比得上的

想問下各位Appeal 係咪只係會重新mark過你份additional assignment而CA啲items就唔會再理？

R.I.P.

全部都會 但你要自己揾齊啲assignment

想問下喺咪有張transcript 自動寄去屋企 唔需要再申請？

除咗year 1嘅都有

有冇手足打開機?

咩機

係咪又想變成人台?

cls

對唔住

而家呢個po 真係變左我哋幾個嘅吹水po

相認下

不了 一相認咪全部人都知道我係個變態毒撚

我變態過你 唔驚啦

隔住個mon都feel到你係變態毒撚
btw, me too

就嚟1001

呢個就緊係啦 無啦啦走去DM女大丁

你呢個有鳩的妖魔 唔係變態係咩

我無鳩, 我菊花夾住你碌鳩姐

收皮啦 我唔搞基架

想知appeal嘅流程係點架，有冇話要準備啲咩資料比佢，定佢會自動幫我搞掂（啲Assignment 係佢有copy 定要我比返佢）

話要交form+assignment正/副本比佢就得，不過話deadline係5/2，而家停學，唔知IK開唔開

我聽frd講仲會串陳偉強

罪狀一：當學生係狗咁撚

例子一：Send email叫同學唔好將中西溝轉做pf，講明同學用心做一定睇得出唔會比低分，點知上一上連登發現原來有大量苦主好比心機做但爛哂Grade（Below B）

罪狀二：比分亂咁嚟

例子一：聽學生present嘅時候瞓著咗/打橫部電話打機，完全唔知用咩準則評分

例子二：扮唔介意繁文縟節，或者你上佢堂嘅時候真係會覺得佢係咁嘅人嘅，但出完gpa之後佢會同你講因為你冇做呢樣嗰樣所以扣哂分

歡迎補充

Erwin Lau我繼續屌你老母

CA 所有asm同additional asm?
自己準備嘅話 佢唔怕比人改過先交咩真心一問 想appeal

唔使加密啦，直接年初三同佢開年

鄧力恆屌你老母死全家，中埋武漢肺炎

係，而且根據其他人講，條友俾additional assignment 既分應該幾緊手，所以上面位絲打諗清楚

巴打真係鄧力恆追擊手其實鄧力恆係timetable 個名係adalard dang。我地一味屌鄧力恆可能有人會唔知係佢嚟，下次最好響佢全朵等人reg走佢

要交老師改咗嘅版本